【寸王嚟料】摩佬：我想曼聯輸波

曼聯上周六在主場以4:0大破史雲斯，連同英超首戰以同樣比數大炒韋斯咸，開季兩場聯賽轟入八球，霸氣全取六分。不過，紅魔鬼領隊摩連奴卻另有所想，「希望看到曼聯輸球」。

英國《天空體育》引述摩佬說：「我希望看到的是球隊先輸球，這樣一來我就可以看到球員如何應對了。目前來說，所有發展都非常如意，但這不會一直如此，球隊總會遇上不順遂的時候，我們得要為那些情況做準備。且看我們如何面對困難的時刻，像是那些我們只能在比賽末段才贏球那樣。」

摩佬續道：「我當然為球隊這樣展開賽季感到開心，但我沒有忘記球隊去季同樣開季兩連勝，最近卻只排第6位。這不是甚麼教訓，足球世界的現實正是如此，兩連勝不是天堂，同樣地兩連敗亦非世界末日。」曼聯下場聯賽，會在主場迎戰李斯特城。

好學唔學學哥狗

哥狗講完就連輸……何苦呢

每輸一次bin一次！

輸波又有乜好怕喎

係咪哥狗果篇改幾隻字咋

咁熟口面

你同你老死真係至撚鐘意立flag

一陣又the best team lost

佢好似唔記得左
已經輸左個飛機盃

唔信邪?

哥狗上次講完就

雖然內文係話佢想俾球隊打下逆境波
祝你場場波都俾人入波先

曼聯需要盡快輸一場

你冷靜啲

講完就收皮

又係d垃圾翻譯文

原文係佢想曼聯試下失波先睇下班球員點應對

係標題黨
內文寫明係想試下先落後

摩狗同佢老襟一樣咁鐘意玩呢味野

啲傻閪係要作下呢啲野 ，搵藉口黎屈曼聯/摩佬架啦

我當然為球隊這樣展開賽季感到開心，但我沒有忘記球隊去季同樣開季兩連勝，最近卻只排第6位。這不是甚麼教訓，足球世界的現實正是如此，兩連勝不是天堂，同樣地兩連敗亦非世界末日。

邊撚忽串

諗起上季疤狗衝晒出黎話英超易踢

仆街了

垃圾係俾樓主

我話係就係